const questions = [
  {
    question: "¿Cómo son los cursos en Fixter?",
    answer:
      "La modalidad de los cursos es 100% online y disponibles desde tu perfil. Podrás verlos a tu ritmo: cuando quieras y desde donde quieras. Si adquieres un curso individual tendrás acceso a el de forma permanente, y si eliges la suscripción tendrás acceso a los cursos por el período de vigencia de tu suscripción. <br/> <br/>Cada uno de los cursos son impartidos por profesionales de la industria tecnológica, que te guiarán durante el curso a través de lecciones en video y escritas, tareas y recursos complementarios. ",
  },
  {
    question: "¿Cómo me inscribo a un curso?",
    answer:
      "Encuentra el curso que quieres tomar e inscríbete. Pagando el costo del curso tienes acceso permanente a él, y a sus futuras actualizaciones.",
  },
  {
    question: "¿Qué tipo de cursos encuentro en Fixter?",
    answer:
      "Encontrarás cursos enfocados a tecnología, programación backend, frontend, mobile, análisis de datos, UX Design, UX Writing, Investigación y más. ",
  },
  {
    question: "¿Cómo funcionan los cursos? ¿Debo seguir un horario?",
    answer:
      "No, los cursos son 100% online y offline, puedes cursarlos a tu ritmo: cuando quieras y desde donde quieras. ",
  },
  {
    question: "¿Qué tipo de certificación entregan?",
    answer:
      "Al finalizar el curso y aprobar el examen final podrás descargar tu certificado en formato PDF. El examen representa lo que has aprendido durante el curso, si no llegarás a aprobarlo a la primera, tienes tres intentos para hacerlo. ",
  },
  {
    question:
      "¿Hay cursos gratis que me permitan tener una idea del curso sin comprarlo?",
    answer:
      "Sí, la comunidad es muy importante para nosotros, así que continuamente encontrarás cursos gratuitos en la plataforma. Visítanos constantemente para ser de los primeros en enterarte. ",
  },
  {
    question: "¿Qué medios de pago aceptan?",
    answer:
      "Aceptamos todo tipo de tarjetas de crédito o tarjetas débito internacionales (Visa, MasterCard o AMEX) que estén habilitadas para pagos online al extranjero. Si no te es posible pagar por este medio, escríbenos a brenda@fixter.org y buscaremos otras opciones.   ",
  },
  {
    question: "¿Puedo pagar mi suscripción en cuotas o mensualidades?",
    answer:
      "Sí, al inscribirte a un curso, si eliges el pago con tarjeta de crédito puedes seleccionar la opción de pago de contado o pago a 3 meses sin intereses.  ",
  },
  {
    question: "¿Existe alguna política de reembolso?",
    answer:
      "Sí, hasta 7 días después de tu compra puedes solicitar el reembolso, no tienes que explicarnos el porque pero apreciaremos mucho tus comentarios.",
  },
  {
    question: "¿Cómo puedo obtener futuras actualizaciones?",
    answer:
      "Al comprar el curso tendrás acceso permanente a él, y a sus futuras actualizaciones sin pagos adicionales. ",
  },
  {
    question: "¿Emiten factura fiscal?",
    answer:
      "Sí, despues de realizar tu pago puedes solicitar tu factura fiscal vía email, solo mandanos tu infromación completa a brenda@fixter.org ",
  },
];

export default questions;
